冇運動底，唔肥 但有少少肚腩 做sit up會唔會work？

平時零運動
bmi 19，絲
體脂應該算高
全身都算瘦，但係有肚腩
唔想做gym，做sit up可唔可以令條腰同肚firm d？
如果做既話一開始應該一日做幾多下？同埋做幾多組？
或者有冇其他收腰收肚腩方法？
但唔好太辛苦，因為真係零運動底，跑步追巴士都會喘氣果隻
thx

推

比習近平屌到瘦就OK~

我淨係想收下肚腩，呢d會唔會too much？真心體力好差...

首先練腹肌黎講sit up已經不合時宜 好傷腰椎
加上你無運動底 做呢d只會整親自己
接受自己肥吧

利申 瘦底尖撚

拉

唔好咁刻薄啦，點收肚腩？

same

唔知係咪因為成日坐

好似話會將d 肥膏頂撚左出黎
望落仲撚肥

你應該係多visceral fat
平時飲食大概係點

做situp係唔會收肚腩，肚腩=脂肪，想唔要肚腩係應該去消脂

一日一下運動量已經好大

每日做100下burpee jump

傻西黎架 男人黎 起下底
咪理佢

1. 脂肪冇得局部減
2. 做sit up係練肌肉 肌肉大左變相消耗能量大左
3. 更有效既方法去消脂肪應該練晒全身肌肉 尤其胸背腳 呢幾part係身體最大既肌肉群 從而增加能量消耗
4. 食得唔夠多野, 就會calories deficient, 脂肪就會消耗

你未必係瘦只係矮同骨細

簡單d講即係減肥，咁其他部位本身瘦既咪會變到好瘦囉

咁係咪會全身瘦，咁瘦既地方咪更瘦

我平時有計住卡路里食野，一日限around 2000左右
不過我碳水化合物係食得多既

練肌肉咪唔會瘦

食完飯 唔好坐
企一排先

明哂，多謝

你瘦底有肚，注意痾屎唔好有宿便。
唔好做sit-up，做係做卷腹。唔減脂唔會瘦，但做得多有腹肌條腰會緊左，望落好似係會瘦左少少。
扑多啲野，用多少少女上體位

岩岩查左visceral fat
我諗我應該係

我係咪體脂過高所以體重唔高但有肚腩？
如果我唔操肌既話，以我既體脂，係咪要再瘦多幾個bmi先會冇肚腩

冇局部瘦身
算啦 睇你上面言論
都係比較適合做半個鐘二萬下situp 果d極限收縮機 好work架

明明網上咁多正確資料睇 都要問埋d on9問題

其實咁樣單單打打有意思咩？
就係唔識先會問，如果我識既話點解要問？
我都講明我對運動同健身係零認識，如果我問左d對你地黎講好白痴既問題到底有咩咁出奇？點解要咁樣對人？
重點係你又唔係解比我聽點解我既認知係錯，淨係笑人
我又唔係串77又唔係態度差，我都唔明點解做人心地一定要咁差 下下唔放過人 搵到位入就要食到人盡

點解一個零認識既新人可以憑自己判斷就極速知道咩資料係正確咩係唔正確？
點解你唔可以幫下我解答下我，而係選擇要鬧我？
無知而固執己見係可恥，但無知而願意求教到底點解要比你鬧同恥笑？

一定無用. 做到妳腰骨痛都減唔到.

多謝，因為我有個女性朋友話佢會做su 我先上黎問下有冇用
咁你有冇其他建議方法比我？

SITUP=垃圾
一係跑步一係YOUTUBE 跟 FULL BODY WORK OUT 做

其實我有試過跟coffee做
不過佢所謂既新手向 我都做到好喘好辛苦
所以先想再問下

做運動唔辛苦=你坐係度
你有冇諗過好舒服就會變到好FIT?
而家你有肚腩=身體習慣左好舒服養出黎
一定要做啲唔舒服既野先可以趕走佢
唔好信咩野督穴道食乜野會減到肚腩既白痴網上文章
運動做做下就有如果好辛苦可以考慮停一停
今日做十分鐘下次就做到十一分鐘不知不覺間你就變FIT左肚腩都冇左

重量訓練會刺激growth hormone
唔會減到你d肉

脂肪消耗會隨機性既 未有paper/student show點樣可以局部消脂 除非你去抽脂

但係因為係隨機性
多脂肪既位就有更大機會抽中
所以唔會減到眼窩出埋都仲有肚腩

我明，唔該哂
因為我體能真係好差，我驚自己未夠level做佢果d姐
睇黎我可以繼續做冇問題

睇EMI WONG囉我冇睇COFFEE
EMI WONG已經幾入門級你做其他鬼佬CHANNEL 重辛苦

明白，即係我而家減脂既話，好大機會係個肚腩會收，而其他部位唔會瘦到幾多
唔該哂

好 我一陣去睇睇 多謝哂

做帶氧運動例如跑步. 或者我會建議做HIIT. 但我諗妳會覺得太辛苦.

由食少D開始
做運動係為左唔會消耗肌肉而刺激佢 並唔係靠做運動果陣既能量消耗黎消脂
例如跑步 你跑到死死下其實都未必消得晒你個lunch 頭20min血糖 , 之後係開始消脂, 但係消得其實唔多. 另外會有機會因為過勞又或者跑姿差而傷到你失頭 令你後幾日冇得做運動

同埋肌肉增長係慢長既, 如果你堅持唔到落去跟本冇用

食量控制係最易既減肥方法
食唔夠卡路里一定會係你身體抽走能量

仲有 你身體所需要既卡路里會因你習慣而變動
因為你唔夠食物, 身體會減低metabolic rate, 變相平時你因為需要2200 kcal, 因為你食少左野, 身體可能減到去1900 卡, 所以計得太準係冇用
你要預多少少位比佢走, 可能每日淨係1500 卡黎令到自己有真正既calorie defiecient

Too much啦每日做5下situp夠啦
做太多我驚你有腹肌

我依個身型都幾年手腳瘦但有肚腩

我平時有計住calorie 黎食野，我之前有一排係每日淨係食1200-1300卡左右，但一個月鎊重都淨係輕左2kg
會唔會係碳水化合物太多？

你巴定絲？唔會介意咩

你做撚到呢d我食屎都得

之前做過，做完死狗咁

跑步一開始建議跑幾多km？

巴， ok la

得 每日做10000下

唔會 根本冇局部減脂呢樣野 (除非你切d 脂肪落黎) 做sit up只可以增強你腹部肌肉 如果做到帶氧 可以消耗到卡路里

減肚腩都係節食+做帶氧
再加sit-up練線條

利申：讀pe

零運動底一開始做就肯定辛苦
所以咪要有毅力keep住做
做到咁上吓你會發覺無咁辛苦㗎啦
做個量你咪一開始做到幾多咪幾多
頂唔順咪唞唞
真係頂唔順就休息下次做
最緊要都係有恆心keep住做

都講明零運動體能極差，問多句都要比人笑我一日做5下situp算
同理心弱到咁 排他性咁撚強，唔怪得香港民主運動咁絕望，人地港豬開 近期轉黃絲既 又要笑人廢笑人唔識，唔屌到人變返中立或者變藍都唔安樂

thx 我係唔清楚應該一開始就做某一個量 然後慢慢習慣佢，定係一開始做少d 然後慢慢加量，所以先要問
咁都要比人笑，笑完又唔答問題，d人真係有病，咁都要搵位拎優越感
你答得好好 好用心好有幫助

多謝，但係同樣既身高體重，我見其他人係幾slim 得我有肚腩
咁我咪即係要比人地輕好多先會有人地既體形？
係咪真係關飲食事？點解得我有肚仔

每個人既身體脂肪分佈唔同
就好似有d人就算好瘦 但塊面都係多肉咁
冇辦法/ 蘿由特別大
會唔會考慮練埋大隻(負重訓練) 將個比例好睇D

如果嫌跑步辛苦
考慮下球類、踩單車呢D趣味性高D既運動 做到帶氧既效果
如果真係想改變身型 要持之以恆先得

我個人建議可以試下每日跳tabata

一個月只係輕2kg係好正常
2000 g fat = 18000 卡
平均一日600kcal自既energy deficiency
你自己計下 其實差唔多 條數合理
你食1200-1300 ， 姐係你metabolic consumption 大約1800-1900一日
正常減肥速度
食太少反而影響你日常生活
係慢長架 加油

因為我以前曾經好肥，肥到bmi超標果種
之後用絕食減肥，一日食800卡左右，結果一個月係輕左成10kg
但而家1200卡竟然跌到得2kg 所以有d唔明 諗緊係咪因為冇控制碳水化合物，定因為而家瘦 所以會越減越慢

做下全身運動 Tabata hiit, 好難局部瘦，食完飯最好企翻半個鐘先坐或者攤，再加d腹部運動，youtube大把，你可以自己搵個輕鬆d ge

我20年無做過運動，由兩個月前開始練，循序漸進慢慢做，我得你都得

唔好計距離
計時間與心率
跑得慢唔緊要
最緊要keep到心率高而維持30分鐘以上
你話你體能差，你半跑半急步行咁維持30分鐘都可以

基礎代謝率差會造成肥胖

而過度節食，會開啟身體的自我防衛機制，讓熱量盡量留給必須的器官運作，也因此基礎代謝率下降，讓脂肪代謝變慢。 此外，長期不運動也會使基礎代謝下降。 換句話說，如果要減肥的話，就要利用科學化的方式來控制基礎代謝率，並且加強運動，增加肌肉來消耗熱量，提升代謝率。

你認真覺得自己瘦但中央肥胖，你內臟脂肪可能已經超晒標，要小心糖尿

減肥無減一part架，要減就全身減架啦

其實好易

咁要一日要跑幾耐到

有冇諗過肚腩勁係因為你平日姿勢唔啱
盆骨前傾所以咁呢

不過講到尾都係要全身運動練返好背肌腹肌patpat同大髀